(利區) 曼聯對曼城直討區

死獌狗準備比我鏝炒幾多粒

假猁先想靠曼狗
做好自己算啦

有冇劇透

可唔可以唔好劇透？我後日先睇重播

先討論倚天屠龍記

素素

8粒OK?

差唔多啦

有無波膽推介？

1:1

有冇link